一圖解釋 狗保撚 貓保撚 邏輯

而好多所謂狗貓保撚係以 "動保撚"自居

延伸閱讀

一人n個"動保撚"奇怪邏輯

啲野貓咬撚死曬啲雀都唔會有人理，因為啲雀唔係貓野貓根本大部分都係入侵物種，有時行山仲見倒人去餵啲貓

Btw善心打破零回覆

咁係咪要救世界先有資格去做動保

利申，撚開狗
但覺得人唔值得救

又唔見你用fb咁講
因為你都知用真身咁講好有問題會比人屌死
所以只可以上連登尻up

根本就係
所有生物都係平等
殺蟻同殺人一樣咁嚴重

我facebook又講嫁
外國好多facebook page, HK wildlife forum 都 一家有講好多所謂動保撚其實只愛貓狗，而無視流浪貓狗對本土原生物既威威脅，什至絕種

澳洲野貓年殺4.6億隻爬蟲動物 政府滅貓防生態失衡

The bark side: domestic dogs threaten endangered species worldwide

Dogs' becoming major threat' to wildlife

我facebook有講嫁
外國好多facebook page, HK wildlife forum 都有講好多所謂動保撚其實只愛貓狗，而無視流浪貓狗對本土原生物既威威脅，什至絕種

澳洲野貓年殺4.6億隻爬蟲動物 政府滅貓防生態失衡

The bark side: domestic dogs threaten endangered species worldwide

Dogs' becoming major threat' to wildlife

其實你錯左重點

圖既重點而家係好多所謂動保撚其實只愛貓狗，而無視流浪貓狗對本土原生物既威威脅，什至絕種

當然，人類都好大問題，棄養貓狗造成生態災難

Same,不過我撚開貓

佢地唔係只愛貓狗，而係只愛佢地自己個隻only，個d係完全體嘅偽動保

有d所謂愛貓狗人仕去動物園會覺係臭就知咩事

鍾意貓同狗多d有咩問題
你會唔會有女神唔揀揀個肥閪呀

鍾意冇問題，但唔好扼殺其他生物嘅生存機

其實你係咪又係唔明張圖嘅重點

你食雞 豬 牛個陣有冇咁諗
偽善到你呢

幅圖係講好多動保人士唔理流浪貓狗對本土原生生物嘅威脅，而反對控制佢哋嘅數量，從而令到生態圈嘅生物瀕臨絕種

你明唔明？